Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 492 Check真啲先好話缺件

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

Yulli世一頭雕師

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

少左支箭LM

留名

期待派貨

我好憎人check件阻住晒

好耐無見啲貼堂gif

有無下身推介，襯返47個頭

睇返ss，IP同Thor都未有改日期
但除咗85之外，PS4 Iron Spider都delay到10-11月

Hawkeye差一日
Homemade差兩日

西裝？

係

search poptoys
好多款

但poptoys d版型成日都唔太match d素體，要左修右修好煩.... 之前隻tony搞左我勁耐都硬係有d短頸

西裝係咁架啦 如果你短頸 係咪買錯body

勁鍾意啲GIF

請問市面有冇1/4既支架?

同埋 ht啲袋底架真係

新post lm
希望500 post之前玩到
Mark 47/85😢

覺得好似有啲難

47可能得

係就好囉～不過我係賤民公開第一日

應該唔關事，d人話tony用bd001最合適，但修極都係麻麻（可能我冇咁好手工啦）....美隊軍服我反而用bd002組到又冇咩中問題
相反mk100 佢講明話用At020做打版，所以組落去會好岩身又唔會短頸

翻舊模通常早到

Bd001你擺完個頭唔會縮頸架啵
會係相反變左長頸定還是你無擺個粒頸連接器？

我自己都係bd001 當然啦擺完個連接器重要墊下胸同膊依啲基本野

海港城500蚊coupon 係咪買唔到寫著exclusive 嘅野 同埋有冇限一次用幾多張

如果你有依粒野 唔會縮頸

Btw X26

我有

頂 唔怪得知啦 我買個陣冇呢粒但比左另一粒我，不過唔岩插我再自己削.....但發現最後都係cup唔實，我用左冇頸副廠頭+佢bd001頸

8月17日 陰
今天又是沒有47的一天

Lm

有內幕今年唔會再派貨

有無人訂左cable

冇

有

有line

炒Hot Toys面對唔到等兩年

$1700 mark 47

可能Ip打尖

Btw你呢粒+素體係邊到買？

依粒野係要自己合架
而啲材料係買bd001嗰陣跟埋
嗰陣我淘寶買 大約兩三年前 依家唔知重有冇包埋

我都有 想訂Cody

後追, 係炒同埋SS 之間 寧願SS

徵個個人 似係超級炒狗 轉手賺$100
唔知有無睇錯 同名

那位成功人士啊？貼圖

Tony Cheung 都唔識

上左mk6唔撚派係想點

巴打你知唔知47粒Tony頭個joint位係咪同JL Ben真人頭個joint位一樣size?

如果係一樣我有個簡單d嘅方法
就係就咁cut左粒蘑菇頂嗰截

留返紅色嗰部份
可以就咁吉落個真人頭度，好實淨

但都要睇返粒蘑菇本身個質地
如果係跟素體嗰d菇多數係硬膠嚟

我用嗰粒係淋身少少，即係用風筒吹熱會變軟嗰d質地，又好cut又好插

應該唔得 我試過47頭要加埋joint ball先實淨

咁就無辦法
我整ben粒頭就work

btw大陸貼吧都有人講你個方法
殘體字慎入

說好的47呢

我有自己合但佢比我個粒唔係lin頭ver. 係圓柱ver.，最後比我削短左都插唔實放棄
睇黎呢粒應該唔係原裝包埋 因爲我之前bd001 002一齊買都冇呢款連接器包

真係成年唔派貨我哋都吹佢唔脹

我就係咁樣削左，但都插唔實 因爲個位好短

我好像明怎麼巴講咩了原來個原理係咁

War machine mark 6
師兄唔好誤會

襯返rocket...
早啲到

可能好多張單呢

宜家-400 應該有張

其實唔難架 但記得唔好cut到太短 又唔好太長
長度要適中 個頭基本上唔會再跌出黎
無頸Tony頭基本上都係依個做法

*有頸

我追埋End Game真係收工

依加最大嘅挑戰真係等出貨

🤭🤭🤭😂😂🤣🤣🤣

想問下antman膝頭幅甲唔平均係咪通病黎

今日買左件副廠件，本身玩得好開心......

點知.......扭兩下，望下隻手，痴咗啲紅色野已經知不妙，一睇後面.......

屌.......

係咪潮濕得滯

攞支線筆油番佢，戰損

好小事啫 得閒去TH買返隻50囉

依度點止幾舊

想問mk 45, 46應該追現貨定等rerun

急唔急玩先？

其實可以等下

咁我再等吓先

45 rerun機會低啲，前面仲有幾隻熱門等緊

45rerun應該冇可能
冇人氣又冇咩特別

隻DX17 好正wor

有車，雙頭，可轉眼，發光劍

一邊ep1-6,一邊clone wars

你覺得賺到幾多

前幾日先原價入

唔知RB仲有冇dx17

幾日前係TH入個陣得翻一盒

RB前日去仲有，但沒得用500$卷
應該沒乜人咁快買左

都係頂唔順
聽日拎隻antman上去換

做咩事

如果係Eiji就好

點解會甩色嘅

想改做DS好耐見你整完ok我又想整

我淨係想要gamora please

Who is gamora
Where is nebula

我隻gamora等到頸斷咁濟
GOTG Team呀屌～

已死心
今日乜都唔會派

派紅黑俠啦，我已經收咗首日單啦

屌好撚灰 今日拎返隻蜘蛛俠出嚟睇 件衫已經變晒色有冇師兄係咁

明明已經玩完放返落個盒度都變到咁

不如拎返強國改戰損啦

紙巾濕水抹可以暫時變返紅

一步到位

通病黎 用清水抹走層油

佢係自然出油？

想問會唔會愈抺愈乾 跟住爆？

終於見到有人同我一樣

連甩油個位都一樣
慢慢就會越甩越大塊
ht d焗漆真係好撚垃圾

CM同iron gg隻紅色皮都係會出油變黃 抹多幾次就唔會再出油 清水抹唔會爆

出左條膠4片

係咪賣得好差

我已經收返入盒遲啲再抹得唔得㗎

擺到而家都無乜事
中間有換過動作

我應該係第一批貨黎

我個隻件衫都爆開左

我都無乜出油 但d金色線位唔知做乜鳩開始甩色

應該唔會啊 重有少少炒價喎
比起其他跌穿ipo嘅算好賣得啦

有冇成日摸佢?

原來呢隻都有人炒

我唔知佢d油耐左係咪仲咁易抹得走喎

條片入面就鬼死咁靚

成日出片打飛機
又唔派野

隻mark7比個蛇架刮到甩色
平時你地點夾

今日派好無 各位比力 集氣

無上架
擺爆地

你話咩就咩啦

85858585

派 Darth Vader

好似段片咁用唔同深淺嘅透明藍同金屬藍溝埋好似靚過依家隻好多，仲有hologram感覺

無慾無求

G持

要許願不如今日全派85同隊長

咁樣同許願世界和平有乜分別

咁派冷門同找數啦
ALITA, GAMORA, HELL BOY, QUI GON GINN,Cody
皆大歡喜

Qui Gon + Cody

我係驚佢仆街，我都有用蛇架夾著佢但我用2粒海綿夾係本體同個蛇夾之間做緩衝，咁就唔會傷到隻im

Assassin’s Creed

下面個留言
估唔到依家玩具都要ps

鬼佬串鳩佢開心樂園餐

孩之寶

對眼爆晒光真係好柒

劣圖支援，長擺櫃

我愛陳生

好似無燈都係 sad

大細機一齊賣，fat fat

Hot toys 出

會開價幾多呢

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂。預訂價：HK$ 610（另備有會員折扣優惠）

估 800 -900 左右

homemade 蟹了

610買個咁靚地台接受到

【重現蜘蛛俠擊毀無人機的對戰 足本建構電影場面】

在《蜘蛛俠: 決戰千里》中，神秘客以全息影像投射技術來掩飾無人機的攻擊，以綠色煙霧大玩虛實視覺效果。為足本呈現電影場面，Hot Toys以Accessories Collection Series 模式，推出《蜘蛛俠: 決戰千里》神秘客的無人機1:6比例珍藏品套裝！

Hot Toys以1:6比例精心設計出約14cm 闊、13cm長、7.5cm 高的「神秘客」無人機1:6比例珍藏品套裝，整個灰藍色的無人機除了精細設計上機身的機械細節外，更細緻塗裝上戰鬥的舊化效果，機體上附設有多組槍管、炮彈與仿燈效設定，機底飾有多組螺旋槳引擎，還配有一個備有活動關節的透明支架。同時更會配置兩部迷你版無人戰機 (約5cm 闊、4.5cm長、3cm 高) 以模擬電影臨場感的景深視覺效果。

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂。預訂價：HK$ 610（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權

咁hm 散放既人點算

咁又抵喎

訂翻2套支持啊活

真係慘 有舊homemade個d人專登800蚊收隻無人機返去
呢家撚狗出返隻無人機比你重要平多200
屌你老尾hot toys好撚野

咁都得

估你唔到 又出新訂

我收咗600蚊呀

收晒HM 單諗住散放個D 應該點算

早排齋買個hm地台果D先慘

要買兩set先夠玩
加埋hm有3部,陳生又贏

如果要還原電影，要買幾多隻?

有舊版表示唔洗收飛機
仲要有真人頭雕 齊晒

出得呢個唔爭在出埋便服版mysterio 啦屌

紅黑配件係咪5cm個部

仲有折

可以 但頭雕用返魚缸頭無真人頭

我覺得係

紅黑俠

10set 起

我為左隻無人機雙入添

真係比你估到唔係猴活

唔知洗唔洗2022年先拎得

終於有岩既野訂 又可以比錢陳生
買部比紅黑gg做地台先得

唔知今日出咗訂今個禮拜仲會唔會出其他訂呢

重要過左成年先出俾你

出如順便派埋紅黑

會唔會極速一個月內派貨

真人頭係咪未有消息
睇黎會就咁出貨

如果冇得多訂的話,陳生我

紅黑都唔知幾時拎得

撚狗極致
仲訂唔訂好

咁都得？ on9ht

我睇圖以為派紅黑

實好快派
可能紅黑都就派

不過呢啲野過下實做rb坐館

紅黑 accessories 如果係細無人機

我自己就pass一部大嘅都夠玩

有既話我當賺左嫁啦我訂個陣都無遇過佢有真人頭嫁啦
係之後話出 之後再話唔出咋麻

其實都好難唔係

準備蟹撚到變地底泥衰過homemade

但出返Home made唔係彌補之前追唔到HM嘅人咩

第一下未睇清楚
真係以為派紅黑

拎張相上去問佢

好明顯係細機啦

真係好就手

Approximately Q1 – Q2, 2021

Ht markting世界第一on9

唔好意思，一人只可以訂一隻

2021
好撚野

但佢唔比homemade個drone夾好似差少少

訂
唔訂

+1
1部無人機夠了

係 咁都有好多有1.0既都專登走去比800蚊追左隻無人機
呢家竟然開訂
利申 得2.0無1.0 唔會訂無人機

不過要等呢

等既話 610蚊 一隻大兩隻細 會員重要有折
後追800蚊得一隻大 你會點揀

le張圖瘋狂copy n paste

香港人有幾多有位放幾部機出嚟擺場景啊
放多隻1/6好過啦

訂個陣9秒9改圖都估到收皮
對HT有期望真係好on9

我2個都唔簡
我無hm..追返hm連無人機我覺得抵
之後紅黑出左之後。
hm果部比埋佢

居然係出accessory

點解個蛛絲發射器係手背出

到時現貨又變鎮店之寶

咪同張關愛座一樣

Hm 橫掂有模
紅黑 都係有模
不如2舊搞埋一齊賣 又可以搵多次錢
陳生果然天才

咁點解唔訂副廠?

應該唔會蟹過黑豹皇座

今個星期係咪即係冇其他嘢開
Falcon SW Drax 你地起邊

巴打今次係唔係又估倒會出淨機，之後先追HM再平多幾舊？

到時會唔會又有減價單

張野坐左一排半價放返出去
開始無位

Jangoclassic gganti-ock

我本身訂左一整隻Homemade

我好小訂尼啲配件包，曾經出手買就係50把手劍。係煙士。1舊水

Homemade 1.0曾經係神物

可能信唔過副廠掛

好想佢出女巫。
對上訂已經係短髮cm

True 我已經都唔敢再追
就快冇位放

4000

其實整燈係咪咁難？
依家將舊野加多2粒黃豆當新賣

47都係啦

而家都仲keep到2字頭
因為個真人頭

我唔整都有人買 點解要整

我就係用咗4k去追

47我覺得應該會keep到3字頭。即使rerun

遲啲去拎副廠果隻 睇下同hm果隻大膠機
邊架正啲先

應該話homecoming 3隻曾經都做過神物

一隻佢 一隻loki
兩隻本身穩坐4k

岩岩睇到有個post ht個隻好似仔細d
但係有燈係靚好多既 前提係你會長期開燈

想問下發夢哥侯活下隻會拉邊隻落黎

快手搞下sw個價陳生

Mk5mk42 1/4

Mark V rerun please

一係堆im 一係tdk隻joker同armory？

星戰？老餅野

真係好少長期開住燈display
都係影相果時先開燈~
同埋都係覺得訂Hot Toys好過訂副廠
鍾意戰損痕跡多D
btw 一部大無人機就夠用

但你剛剛先追完入魔 如果即rerun我會哭左

得閒開下燈已經心滿意足
同埋d Ironman 一齊著燈正

嚇死我
食飯碌Facebook仲以為係派紅黑

hm 2.0 向1200推進

猴活撚狗方式真係層出不窮
會唔會之後再出個drone dx版有燈

出埋無人機
應該仲有得跌

出drone 都唔出 mantis/draw

原狗又在膠流group發表偉論

吊隻紅黑大貨隻手好撚醜,睇黎又係要蟹

訂夠2隻 一隻俾紅藍一隻俾紅黑

啊活可以啊你

Rich

等減價單 or 減價現算

派貨速度都跟唔上開訂速度

點解會整到咁用意係邊

𨳒佢老母等佢燶撚左先考慮入

做乜撚...
本身板好似冇分件？做乜好地地又轉

整咗個網店
但唔放上網店 要人出去訂

自用無所謂 一陣真係無咩人訂 就碌柒

Hiちはるん

唔燶唔撚入

點解隻手兩節

可能手䄂位冇野收口，變左件衫唔come玩

係咪冇跟呢個夾

無人放就唔要啦
Accessories既命運係咁

更換射絲裝置？

He手袖位都冇野收口佢似用返hc body

啱啱瞓醒以為派紅黑

唔撚係啊

He 件衫唔同物料
你試下紅藍唔要果2個射絲器睇下會點

無野收口會好似amazing咁
扯鬆左無得返轉頭
應該唔會

咪同隻紅黑一樣分左兩節

明明係咁

應該加咗Web shooter
隻辦直頭冇

same點知出黃豆，不過紅黑都算有新圖睇

技術性調整.gif

我以為個小三角形係可以插到絲

出乜鬼黃豆 出隻bd紅黑玩下仲好

咁而家即係佢本身整錯咗，跟住整返啱佢，但係代價就係變成多咗一條線

Web shooter好似本身喺件衫度
我以為佢會好似2099咁換蜘蛛絲
屌你猴活出啲咩嘅嘢

我都以為會跟2099，2099個design其實幾好，又簡單又唔會破壞件衫既一體性

所以佢可能咁要分兩節 實際要等派貨了

好核突 依隻紅黑應該大貨版黎

本身應該真係2099咁

㩒入去原子(即係jeonjisu) 個facobook (LK Luis)睇
佢每個ht group post 都總係屌緊d野

有陣時夾硬講英文好老尷

隻無人機同hm2.0嗰隻係咪一模一樣

呢個夾有咩好？

兩隻係咪一樣先

本身似係2099咁，宜家又唔知佢想改乜

可以放幾隻落同一個蛇架

過幾日有display 上去睇下咪知囉

副廠有燈

睇錯野 自膠

候活： 分開賣

可以放蛇架比隻gg踩住

紅黑不如改咗baby fat 先啦

求下牙活比返2099 design我

我估
佢都係做到2099咁
不過換件位由手掌改做把脈嗰個位

點解冇人屌冇燈

點解fb有人會話改好咗我覺得多咗節好柒喎

啲人無期望過

應該係想講錯左, 果隻左手黎

而家hm都跌到1300，加700送多隻公仔好過訂啦，仲要2021q1蚊都訓

fb大把人屌無燈啦 但之前d人散賣400-600又狗衝

燈其實唔多實際
不過當然有係好過冇

紅黑真係多災多難

但手掌應該好D?

我都係鍾意原先果個設計

點解係無人機
我以為佢派貨,屌

上緊antman
上面班vvip玩完，終於捨得拎落嚟派

多一節都話好

竟然出無人機
係咪見副廠出左，自己要食返條水

理論上手掌位好d既
起馬隻手唔使一截截
我都係估下姐

如果咁樣露幾節都話好，玩shf算啦

真

討論區見到，好圖轉貼分享

冇燈都賣600
買副廠好過

部無人機要比幾錢訂

200

要保障返會員

等半年

之前upgrade suit個配件唔係話係無人機咩
做咩又出

賺埋副廠個舊錢

咁如果本身訂左紅黑同hm, 而加再訂
咁咪有兩大三細無人機

一係唔出一出你成間屋都係

頭先開fb見到以為開新紅黑訂

想問有冇link訂幅廠無人機

屌住入呢樣野緊係要問下原狗喇

你係咪講緊@hottoys on9 ca fans

原子除咗每日喺HT膠流區屌鬼
佢人生仲可以喺咩地方攞到成功感

R.A.P

其實都整好曬係咪派得貨

換上佢套保安制服個下

巡樓？

都要400$
不過有燈係正啲

hm2.0部無人機同新訂無人機
係咪唔同size大個部

WHO?

同問

我寧願簡上色靚有舊化好過其他廠有燈

燈有幾可開

Ht炒氣氛果然有一手

每日期待有人po 信和樓下有mms427紙箱區

有無Ching知呢個係咩玩法？九折？

叫雞沉船

應該改嘅隊長唔改，走去改柒隻紅黑，本身已經有個yulli柒頭雕架啦，依家仲要加多個兩節手

就當我玩夠

HT真係好撚on9

有2099設計唔用 走去改柒佢

你個屎眼係咪仲未比人屌夠

The amazing spider 兩段手真係好趕客
拎左返黎都唔想開盒

衰過乞衣

唔知咩玩法 雖然想入venomized果堆，eshop有無得買架

不如HT出DLC靚地台啦
遲d im illusion個地台都可以分折出黎賣

VENOMIZED嗰堆COSBABY SB好似有現買

2099味又係要分件收口

原子：我睇唔到 我唔知

支持illusion地台、mando speeder同咕嚕肉派貨之後拆開黎賣

狗衝去先

sb張圖隻magneto都幾過癮

死傻鳩，反我都用下個腦丫
2099收口有冇紅色咁分一大截出來咁撚柒呀？

唔撚同你條垃圾計較咁多，898

死垃圾保安狗

今日係咪又冇貨派

攞hm個陣訂埋無人機

訂照開，貨照拖

原狗 ： 好嬲好嬲， 屌你老母冇燈又垃圾

陣間去訂 2 set 先

開左訂，唔派啦

有冇訂無人機，想知

會訂

Where is bw he爭一輪

應該會...本來想搵副廠

我都諗緊
紅黑+hm 一大一細好似唔多夠

我話冇，班傻鳩都屈到我有架啦

冇，訂果個都戇柒鳩

如果紅黑係兩細就好，好似佢張圖咁一大兩細啱啱好

冇夾

到時再收，不過我覺得到時散收細機應該唔平，所以結論都係要訂

最初動物節個板得1部

upgrade咁整真係有d柒..
露晒關節好崩呀.. 真係以為玩緊1:6 SHF

咁講就OVER左

但露晒關節真係唔掂

仲要明顯到咁

你比可動性我都冇用

估唔到速龍gg先係最後贏家

MAFEX呢個位都露

最後希望就真

個陣上20樓睇完個板即訂

本身收哂口已經好靚 我真係唔明做乜尻要改

改ca好過啦

唔出柒啲下次點出2.0

又冇露關節

諗起JL隻水行俠

屌紅黑居然改咗design

但你自己可以對比下改之前係咩樣
你整體睇套衫就會發現真係好礙眼

隻細機竟然有啲絲係度
但係另一隻無 唔知係污糟定點

無嫁啦 紅黑可能已成定局

睇到好唔舒服
fml
1:4會唔會都奶嘢

真係心都淡鳩埋

似膠水絲

有冇人有經驗知道今次hawkeye , BW，CA，Loki同紅黑會唔會爆皮？

同hm一模一樣

真蜘蛛絲

唔一樣你就驚

屌，咁擺又幾靚

咁擺又幾型

仲有rocket

訂左兩套 基本上拎幅廠黎比得個講字，寧願訂ht好過

心大心細想訂mando 銀甲 有無巴打記得Q 幾會派？ 仆街SB 班人而家日日唔撚聽電話想點

訂兩個
再買一堆副廠6吋做背景

首先你要知你問個隻野用咩做滴膠,皮定布

訂左先講啦

計埋hm 紅黑都8部，夠玩了

等下次有野拎先諗下順手訂埋
特登去訂就算了

本身諗住一部HOMEMADE一部UPGRADED夠玩
睇完幅圖心郁郁 屌那有位

細部要多啲先霸氣
紅黑得一部細 候活咁都送得出手

有冇巴打知有冇？
冇就唔訂

我都係鍾意細機多，大機好阻位

無， 佢今次係插下面圓形果舊
我覺得仲靚左

有個透明圓形椿位卡係架機既底盤果度

仲要本身黑色啲紋勁靚睇到晒唔同pattern

無人機會唔會好似50配件包一樣下場

係 以為細細件～但扭完唔同角度 基本上同SW d speeder一樣咁嘥位

咁咪擺唔到上蛇架
新個架好短

啲人拆$800賣無人機走真係聰明

條柱都唔岩size

短到咁 都唔知隻紅黑gg可以點擺pose

呢幾隻乞衣日日係到排低價高賣
點解可以咁撚低賤

Q2 2021

呢幾隻？
仲有好多隻呀
呢啲奇珍異獸阻撚住曬

希望首日單可以坐到年尾尾班車

排下隊先

有無人記得紅黑gg首日係幾號?

算啦 佢改柒咗都有人撐
我都冇乜嘢好講

巴打不如分享下佢地低收高放邊隻
比大家學習下

loki會 其他果幾隻滴膠唔會爆

成功人士好撚成功

我上個禮拜先訂,應該要等一年

今日有隻2手$1500

Ironman 都正呀，可以著燈

本身都係話年尾派

希望真係年尾派到

6月嘅HT仲係良心價
有真人頭雕有配件

Mysterio

係咪潛行個隻出先？

有冇巴打之前有買多咗副廠斧可以放一把比我

仲有佢兩個

突然覺得spider verse 個系列 真係好良心

估唔到leo chan真人又幾青靚白淨
成日以為係呀叔

呢張可能係未做炒狗前

屌 用同一個模就快撚啲出啦
仲要等下年年頭

無人機係咪只可以訂一次

之前俾個仆街Leo放飛機
同佢買隻Figure約好交收之後成個禮拜唔應機
點知之後炒唔起燶咗仲問我要唔要

猴活知你哋等咗咁耐好想要
今次網開一面，送啲小禮物俾大家(可以訂兩次

下 真係架?
個職員冇同我講可以訂兩次

條肥閪Leo Chan成日蝕放
有人排佢價就會屌人
抵撚死炒狗Leo Chan

Payee Li之前同佢約交收時啲對話間隔以24小時分開搞左成個星期都未約到時間,最仆街係仲話要h幫佢hold單

你唔問？

以為佢會講 屌 有得訂兩次當然要啦
依家要分兩張單好on9

副廠都出埋high t 到底ht幾時先出忍者大師同派qui gon呀

正喎

唔算副廠啦 依間野有拉臣

Blitzway啲題材好正
Btw 佢啲版同大貨差太遠

本身仲想訂 咁既話等現貨好過 本身個樣都唔算似

我覺得已經好似，可能我唔高要求
同埋交流區話呢間又係不停delay
係唔係等現好過？

有無師兄出讓電視版Flash單

做咩唔訂

戴左黑超唔差既，係驚佢套西裝走晒樣

原來個頭係出自K.A.Kim

high t除左副超好似都唔差，但隻雷神除左超就有少少怪

唉 Miss咗 有quicksilver同JL flash 就係差佢

Chris 之前睇到話會出終於有大圖

睇定啲先，分分鐘個頭雕同笑俠一樣咁有驚喜

呢間廠好係同佢合作，但大貨唔知會係點

過咗檔去Blitzway之前fight club同ghostbusters 都幾正
但間野啲工廠大媽上色質素唔掂

買左隻全新入魔ANAKIN中SAD係味應該喊仲要破相

3500收嫁喎求相

點sad法？...

留名等食花生

how

真。全新？

睇人評價大貨好似唔多掂

我仲停留緊瑪麗蓮夢露嗰期

真全新只係破相,夜少少補相,果然唔開係最好保養

3600都收 到底有咩咁特別
真係諗唔明

真愛

對Anakin的愛我冇位都對1/4 vader 心動

炒家靠依份愛賺左1600
3600買到dx07有找

1/4vader依家見變返原價

有愛一早收咗啦 等到炒到咁貴先來收
話時話幾時肯開padme為咗padme先入前傳

原本用黎買鞋,點知比臭帽買曬,所以選左後追

好似有巴打話收左3400
不過1/4依啲好易搵到平價

條撚樣真係邊到都見到佢
炒switch嗰期又係咁

想放鞋換ht

咁真係限量有咩問題

大佬好rich
3600，我會收其他算
好想收jyn dx同死兵sp

每日限量500舊垃圾就描述有問題假限量黎嘅

你依2隻依家個價仲誇張過anakin

所以得個想字

Jyn點解又會升到咁癲 又係諗唔明
之前無人問津

咪又係因為太少貨真。限量先會咁高價

唔係好多人提rogue one
可能有葉問所以有bias
但我好中意

果期仲係keep住marvel熱潮，點會有人理star wars

依隻唔算少 海岸兵個啲先叫真限量

新手表示買唔起星戰

Rogue one算係近年最好睇嘅SW電影

換左隻新 感覺良好～

Shore d色好撚靚

隻rocket

條頸巾調轉咗

猴活又唔出埋落去 海岸重有幾款未出完

請問一下有rocket嘅巴打，佢隻左手虎口位有冇舊化？
還是我果隻係冇左一忽油

要講出哂真係大把可以出

呢隻有排先出貨唔急啦師兄
出貨期預2021Q2重要未計武肺同佢係DC

佢單係玩前傳條水夠佢玩十年

之前rogue one明明得怎麼巴你可以同我傾下

前傳連clone wars

Rogue one又係勁高質就連黑武士都有霸氣好多

之前有玩過 果陣嫌佢太大隻放走左

係咩？以為好似星爵咁擺前面添

笑咗

一路跑一路fing到自己塊面

我又諗起之前d人調轉46真人頭個脛圈變咗脛巾

即刻轉返
多謝師兄提點

唔使客氣
不過用布圍巾好似仲好

其實幾好睇

之前同佢交收過兩次，永遠都係覆得好撚慢，又要hold住你件野
之後最近有一次，又比佢搶咗我個賣野post第一，又係留言之後，隔一日先覆PM，我都廢撚事睬佢，同第二個交收完算

小夫……我要入黎啦

上年有人話iron spider 應該要露關節

頸套都用唔岩

抹完都係咁

呢張睇落問題不大喎

咁又真係冇問題嘅，只不過佢同人講隻紅眼蜘蛛之前炒到成五百幾蚊，你而家買再賣返出去都有錢賺

呢排賺得多 想比人賺下

有無antman靚pose分享下

仲有咩問題 又無橙色

放死貨講到自己賺住做
又真係有班傻仔當寶咁接貨

有預感依幾日會派紅黑

之前睇過佢賣開live賣佢自己出嘅合金隊長1:1盾，原價29xx，俾人話淘寶$800有，即刻減到800放

啱啱收咗隻二手iron gg
有隻爪塞到一半塞唔入 想問下係咪通病？

係，好緊，我都冇插到盡，驚整爛

justin 係咪香港有個買家幫佢收
次次都咁快開箱

以前好似有條友黑卡首日ship比佢
而加同間咩toyswonderlandhk合作
好似係

做生意d人真係以為開善堂咩
我就沒咁on9幫人散死貨啦

實物睇就會見到係黃色

佢反光嗰陣你會見到係黃色㗎

想知佢件皮嬲開唔開到拉鏈

開到，睇到裏面件T shirt的

隻homemade 右腳腳腕關節位好鬆

換唔換好

咪即係未抹乾淨

人？ 原狗黎喎個隻

易=易筋俠
我=黑警
你地=冷眼旁觀嘅典型香港人

屌你老母 飲緊水

明晒，果日咁啱有追齊你地講d野

抹完後d色變番紅

後面隻scarlet好chill

Ming chow

有無人知邊度有d亞加力磚賣?

用咩抹

濕紙巾

可以呀不過我都笠住件被風 睇唔到

屌 拎左隻antman個背脊甩左啲色

thanks 又變返紅色

件披風有冇副廠有整

又唔係唔見得人

cls

出到咁浪費套衫個design，本身iron gg套衫連埋啲爪好型

Iron gg 玩新嗰隻shf仲開心

罰企蛛

冇辦法唔罰企

做乜公開我個減肥菜單

你地antman頭頂塊野係咪都好易甩

唔會喎 要用指甲先打得開

唔明點解唔轉滴膠衫

我嗰隻個頭一調轉就甩出嚟

5500收隻mk4黃臂返黎抵唔抵玩阿拿？
新手

好睇你平時早餐食開咩

拎去換

唔派貨唔開訂
悶悶地買左隻不知名嘅7寸 IM MK3玩

百幾蚊又幾高質

果隻叫中動

又出得幾好 d關節同上色都有d ht影子

隻乜7仲乜勁

性價比CP值勁高

終於拎咗ffh homemade gg俠

又冇頭雕無人機又冇得訂homemade變咗完全冇價值

至少對以前想要hm嘅人友善都唔係冇價值嘅

check 下隻右腳鬆唔鬆

後追千二 三蚊追到我又覺得ok

後追咗

我覺得OK喎,之前炒到咁貴,而家1200 有人加無人機抵到爛啦

之前1.0炒到咁貴
依家FFH啲可取單減價到$400-$500張
呢個價又有無人機又有改良咗嘅body, 我覺得好抵

我$600單後追都覺得ok

真係好好扭

叫做合理啦
計你figure 850加無人機400
無頭雕應該要呢啲價位

上完蟻又唔派

你個垃圾咁撚多廢話重冇價值啦！！！！！

冇，只可以買嚟續會

Sl咁快原價-200

熱潮已過棄坑既人多

會員單都未派哂

嗰期開訂全部都蟹架啦
咁多忽然炒狗
利申自己訂

成交價係-300放出

如果有ht或者其他廠出The Children of Thanos我都會要

尾數係咪好似1030

本身仲以為什麼山寨廠會出哩啲配角
居然一隻都無

未開，右腳鬆係通病？

金屬裝甲落伍了？東尼史塔克穿上他最新研發的虛擬裝甲！

Holographic Version

錯怪啊活

要後追了

走得太前

呢隻真係仲有少少良心 嘅Hot Toys嚟

無人機出
唔差在出埋頭啦

出呢套就好啦

47呢

c 記一堆3000,3400 添

個post⋯⋯

誇張放棄啡甲了

我尋日拎嗰隻又ok，唔算鬆

鍾意佢呢個look多d

有無清有好用燈帶介紹，淘佬好多款，見有啲又話有燥音，有啲又話要買火牛，額外連接，淘落黎係咪應該點都要二轉三既轉插？ 頭都暈
想買白色光，暫三層/ 3 x 1.8m，好似5630幾好？？求解

我都唸住整
你會痴起每一層塊玻璃道定痴兩邊柱位？

我都想整返個想去深水埗買但係唔識搞

林住痴玻璃，啲光靚啲，你林住淘定點？

上網見過呢種 話唔會熱又有埋反光槽
不過唔知邊到買

我見香港上網賣4倍價錢仲要得2米，ssp都去過，大倍份都係貴未搵到間有得自己剪接駁個啲

反光槽係咪鋁質底面頭有陣磨沙膠個舊？啲光唔會一粒粒個啲？

唸住ssp啊 你睇過好貴？
你個case要幾錢？

你估真係好多人訂咩

我睇ssp個間好似最平$2xx囉，但好似係無得自己剪接，ching有無邊間好介紹？
淘就$100樓下貨仔已經有

明明係1:6
咁細個2架算點
做埋景深效果？

本身佢好似都話係做景深效果

我見jedha介紹個隻amazon買一卷都好平，15usd 不過要另外買adaptor, 所以覺得ssp好貴可能我無搵到間平

又有大戶放成60隻figure

聽你咁講我都淘算 下個月整
巴打整好分享下

個感覺唔似打緊咁

咁9竟有無ching有好燈帶/經驗分享

有隻1:4 DV 後追多隻1:6好似冇特別
但見你擺到咁又有d心郁

同你調轉諗緊追1/4 vader定入其他1/6 sw好其實vader 1/4 o5ok

你做到甲入面透視tony個 樣咪有人買囉

許願
想$50收rocket單

不如免費啦 50

下我見過喎 比人秒左姐
又唔係要你放 笑到

俾我送俾你好過
50蚊車錢都係剛剛cover到

Starlord派到邊日 又有d想收單

入1/4不如入隻雕像反正Vader 都係得個企字

呢款條反光槽係痴咗係邊度？見佢層層都夠光好正

大津路2支

依款正好多喎
我係淘既本身係每層裝2支射燈
結果所以轉送4條燈帶

好彩隻櫃本身就係for裝燈，走線算易
但光就夠晒光，不夠光得濟影相唔靚

我都想換燈帶裝到好似張圖咁

愈整愈多超級on9 fan屎

又要屌又要訂....

好撚煩呀死黑奴譚得塞
過街老鼠以為自己係大佬

擺得好正，47集氣出貨

精彩回顧

唔係成日入嚟，位巴打有咩威水史可以咁多人追住負皮

三個字
乞人憎

冇你咁on9

擺到好吸引搞到我又想收

識不推文未？

條友應該唔係玩家

邊有玩家想自己鐘意嘅角色越做越差

其實一個密封既display櫃係咪唔洗特別做防潮
間房長期開冷氣

條友係唔係玩家我唔想知
淨係知佢真係戇鳩鳩
要喺玩具post扮到眾人皆醉我獨醒做attention whore
大個仔啦，唔好睇到自己咁高

你係咪擺睡房

重有重有

你假膠我都覺得算
條友係真心膠

當日去訂ig-11時就係EG大媽開訂，好記得當日身邊啲人訂marvel得我一個傻仔訂星戰

當日出完頭兩集反應:
屌你猴活水鳩我

last嗰集:
屌你猴活唔好截住呀

rocket對手又真係真心有問題

出嗰陣我未睇星球大戰仲鬧又出垃圾我知錯喇

就咁睇外表會覺得c3po仲好打過佢
點估到

GG?

advanced同scarlet gg依家大概咩價錢
買左隻2099就開始上癮

1600+/- 100

Ig個隻機械人話晒真係目前最敏捷既
用左1晚睇完s1
頭幾集諗住佢都係純粹事但搵隻機械人致敬下先比隻ig11黎
點知最尾又出黎再打過同救yoda bb

叫佢係愛國者度加個rocket合口頭雕重好啦

真，果陣未開始睇mando，心諗係咪d極少戲份既角色
睇到結局，訂，點都要訂

真。我寧願唔要做黑人頭雕